大家去廁所唔帶電話有咩做

睇清潔劑說明

想飲？

你有帶都睇

專心屙屎

你用相機影相？？？

玩j

冥想

冥想出嚟

坐喺度後悔點解唔帶電話入黎

小事啦，我個Wi-Fi去唔到廁所

打丁

屌廁紙筒

唱歌
然後d人以為有鬼嚇到唔咁入
成個廁所都係我既天下

攞部notebook 入去上網

掛住望電話會屙唔出屎

思考人生

其實你得一個人住

爭取時間恰一恰囉

念力打J

屙屎

終於搵到同路人
我肚痛去廁所都會攞啲標籤嚟睇

玩廁紙

樓主張圖左下角有條鳩毛